3房村屋，2房私人樓 你地點選？

筆直450萬

正評村屋

負評私樓

講多小小先 屋企4個人 一定要3間房

所以買私樓一定要間房

無地理位置好難講架wo

睇地點

地區/有車？太和村屋交通都可以好方便
總面積幾多？有3房需要？
咁少資料好難比較

而家450萬買到嘅...
屯門30年樓

村屋好， 只要唔係打工仔， 都好

我都想知450萬買到咩2房私人樓

村屋係屯天元 西貢 定新界北都可以差好遠
睇埋你返工返邊

首期掛

2房私樓間左會唔會好迫
利申 屋企間左一間無窗既房 覺得自己住緊劏房

450萬，買到300呎咋喎
兩房都勉強
點間三房

唔好意思 因為比較小留意樓價

原來450萬已經買唔到2房樓

我諗住係大西北，粉嶺再入小小既村屋

因為2佬都70 平時唔會出街，我返工都係區內返

無需要出市區

粉嶺聯和墟至沙頭角公路 依家村屋樓價400萬買唔買到3房？

問過最多做6成

其實無諗過大細 因為預得450萬

反而想知依個價買到幾大

有車就村屋 無車就市區 講完

落區睇下先 可能你會多d idea

樓豬坐左幾多年監呀

清，其實村屋400萬既已經唔多，網上面好多都係假盤

我會睇架喇 不過想問下bro意見先

唔好意思 我對樓價仲停留緊村屋250萬買到3房個時

升得咁癲⋯ 4年前我朋友先係小坑村買3房村屋270萬

你係咪扶呀婆出馬路比人拉咗坐咗幾年

大把村屋隔涉到嚇死人
落左車仲要行十幾分鐘先到屋企
除非出入坐的士
買野supermarket 買夠數送貨
唔係落大雨，買完野拎返去都想死

買樓主要係住，其次係投資，睇你自己點衡量，村屋可以住大啲不過升幅細買賣客源比較窄，私樓升幅大交投𣈱旺不過住得逼。

個人意見，我會揀私樓，住5年後個升幅一定夠你換大啲，唔好話咩「一定升㗎」，住村屋一樣會跌，而且村屋真係難走啲。

或者巴打可以考慮已補地價居屋。

唔好以為村屋就買得起
近少少市區嘅閒閒地550
400幾除非元朗上水得一架小巴去到嗰啲就有

多謝各位bro理性討論

睇黎想買到理想既地方都仲未夠錢

老人家要知村屋無煤氣用
沖涼煲湯要用電

4百幾你買居屋都仲有兩房揀，可能仲有少少錢搞埋裝修

依幾年升到顛左

450萬 放一年定期
令個利息去租一年村屋試下
反正樓價升到呢個地步 宜家買同出年買都冇咩分別
不如租樓試下先。

450萬私樓 最多300呎
3房無咩可能

今年係2008年？

有老人家仲住村屋仲要咁避
大吉講句，有起事上黎點入醫院

村屋同公司有車位就緊係村屋+養多架車

元朗錦上路4xx萬 4xx呎三樓連天台

好明顯有450萬cash，就唔係諗450萬嘅樓啦

樓主得200萬上下，所以先諗450萬嘅樓

有4球就去二次投胎啦 仲買狗竇

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

住村唔好住原居民村，d廢老山寨王好撚擾民同無公德心

村屋小心路權，平野多數有伏

坐左幾多年？
條路開左之後已經升哂價啦

人地要3房 冇話要廳

有冇車？有車村屋

村屋除非熟村民，如果唔係會好多麻煩野

樓主 , 4000蚊一呎嘅都仲有好多

村屋d蚊咬撚死你呀

大灣區？？

一定要3房。。咁你開po做乜9

2000 呎外國house 連車位，花園

睇都未睇問乜撚

我係咪生活係平行時空

巴打唔好講以前啦

我都係咁話，有部分人都係租開住開先買

2014年成幢買千三萬連車位

屋企人啱啱入村花 近錦繡
都要4m6+600k
你落去近村細行問下啦

即是5.2M? 邊層？

樓主儲多幾年先再問啦

地下連圍邊花園

西貢村屋係唔係比元朗貴

200m買市區 做8成好d 扣雜費怕唔多比

緊係架

但我見個價都唔多 租價都係

樓主機會來了
OMA OMA 2B座1樓E室，面積441方呎，成交價457.28萬、呎價10369元

得寶252尺開緊480萬....

咁真係要入飛....

我係村屋agent 600萬樓下樓（私樓同村屋一樣） 最多做8成（6成銀按+2成按保）

450村屋?
你預幾多首期先。。
私樓同村屋按揭完全唔同

聯和墟e 家好多新盤。拉高曬d 價la.
點4.5m 3房。。
睇下有冇垃圾屋, 用多幾十萬裝修

咁如果我有200萬首期 唔買樓拎黎做咩好

買架車 買幾隻錶 型下 反正人一世物一世

錦上路好多700呎500萬窩
仲要新樓

450 萬2房邊度？

你買兩房 間三房
450萬應該會好細

我就住果頭
地下500
中間420
天台560

呢d做到幾多成按?

我係負評你
有錢仲唔移民

正常村屋最高都係6成，但有啲如果係屋苑形式好似可以做得高少少

咁人齊點解唔攞綜援？

攞公屋免費又大間一倍

450英只有沙頭角重要行.

英國大埠cardiff 130萬 2000呎連花園

明白

我對面係屋苑, 但我唔係, 3-4年樓, 都做到8成!

我想問下錦上路新樓, 500萬係地下, 中層定2樓呀?

450可以買到兩房公屋

四個人租四間劏房咪得

唔介意地區遠既話 有全新村屋
458呎加90露台
加450呎天台
450萬內 #大埔 #有車首選

有興趣可以加我傾

有全新村屋
458呎加90露台
加450呎天台
450萬內 #大埔 #有車首選
#有車位 #車可到

有興趣可以加我傾

要睇 location，交通位置正路好多都破哂六球，我同事睇過平 d 好多都係附近環境唔多掂，有 d 甚至附近太靜，週圍都冇屋𠴱種，有起事上黎叫天不應。

咁又唔一定要有車先住得村屋既，有好多都搭車都好方便。

梗係唔住村屋啦
分分鐘隔離有個牛屎佬係老黑